再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

遺憾歲月總停不了
多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

無謂

當風箏遇上風

[呼氣]

真係好un耳

碌鳩會旋轉

想試

hi

轉左歌

不了

咁易俾你估到 就唔係我企係度插你 係你企係度插我啦

再可不可以回到輕吻鳩邊相約點？

哎啊啊啊啊啊我既bb

做功課啦小學雞

唱乜柒呀你 轉第首啦屌你老母
寶貝寶貝 寶你老母閪

成日俾男友讚我好肉地 patpat好彈手
佢話肥妹仔好淫賤 所以搞到我好想減肥

那 那合照歡愉對望
這 這夕照迷倒海港

我屌你阿

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻

風箏會旋轉 飄往藍藍天
竟不怎為意 高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線

再擁抱多次 再擁抱多次 再擁抱多次
碌鳩會旋轉

訓啦7頭

嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好撚悶啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

得喇

可以重回相虐點架